雲海：我哋真係唔可以咁蠢好喎！

仲有一樣野我要提醒大家，呢幾日講起啲細路冇飯食，就開始有鋪天蓋地嘅地址叫人share，叫啲年輕示威者去食飯！我一個地址都冇share！因為首先我唔知道個地址係乜嘢！我冇自己親身去過現場、我唔知道間餐廳嘅背後背景係邊個、我又唔知道間餐廳有冇錄影錄音系統！點解要冒呢個風險比示威者呢？請後生仔食飯仲有其他途徑！大家又唔係唔記得啱啱幾日之前元朗清場後有幾十架警察駕駛嘅車喺現場兜啲細路扮送佢哋回家，其中咪有啲細路俾人拉咗囉？我哋真係唔可以咁蠢好喎！要靈巧像蛇純良如鴿子啊！你唔覺得突然間有咁多地址話請你食飯好奇怪嘅

陳雲幾時走去前線幫手